【最新】本港今日暫無新增個案，連續第三日零確診，衛生防護中心不舉行記者會

大家唔好鬆懈

[行動po]香港人日程表更新

健身房要開返未

就快成功抗疫啦 之後又光復香港

thanks dse~

恐懼撚連柒三日

係咪想開關

放心掃街

坡佬爆完第一穫成個月無事就爆第二穫

限聚令捨得完未

袁國勇出來道歉呀 垃圾來

要接埋南亞人 準備第二波疫情

絕對要啦

快d 開返會所gym rm

爆發未

而家怕就怕回流嗰班人

袁國勇柯柏良出聲呀

同埋開關黎香港既大6人

本土唔爆係好 難道永遠唔開放比大6人咩

呢排冇操肥咗3kg

我要去做gym!
我要去睇戲!
我要去唱K!
我要去飲酒!
我要去派對!

焗住做Hiit

再廷長既話啲商家佬會屌

老老實實練跑練體能買架生睇攻略準備定啦
武肺輸左比香港人啦
係時候返返去真香港人嘅日常

樓上有條友係咁屌袁國勇同何柏良

預左之後都係零零星星

嚟緊個假期

冇事啦
唔駛帶罩喇
恐懼撚話要14日0確診先計喎不過

99%人口戴口罩，玩撚咩

病毒玩緊難道地獄級

快d開關喇
沒事兒

香港本土唔爆 但大陸人呢
香港唔通永世禁止大6人自由行咩

開返球場啦唔該

就算自由含開返，全民口罩都係難爆

唯一機會係大部分人信政府唔戴先有機會追返條數

開關迎接第4波

咁政府要賭一鋪啦

日日返工

恐懼撚:
假數
dse
限聚令

復活節都未夠14日
一定爆到仆街

仲有五一黃金周

條數假撚到

明明有幾百呈報人士，唔撚驗咪無囉

無神神話復工，傻既都知政府想點啦

假數撚呢

DSE吖嘛 點可以有確診

出現了

清尋日咪過左14日

算啦,直接同佢地講係啊好嚴重啊,有好多隱形病人,佢地會好過D

最新係會28日
14日唔計

過撚左14日啦

新加坡而家爆果D係外勞佔大多數

屌

復活節未夠14日? 你點計?

準備迎接五一黃金週

繼續ff啦loser

收皮啦弱智狗

要爆一早爆左,唔好幻想啦.........

恐懼撚：港共報細數

未來14日是關鍵

港府準備接回巴基斯坦3000名港人回港

【武漢肺炎】香港恐變意大利！民間記者會推算確診人數15日後突破4,000人

康復者再驗出陽性唔叫新增

又燈

唔緊要, 復工啦, 好想繼續爆

呢個係咩意思？唔係返晒嚟架喇咩？

衛生署話病毒量唔足以傳人

呢3000件駛唔駛格黎先

如果要既，點爆

復活節無人做嘢無到佛誕

個po咩事 咁多五毛

啱丫，呢啲叫未醫好

唔開記招果日不如讓返4點檔俾謝sir Err sir 啦, 好掛住佢哋呀

出嚟啦手足

大陸開關俾香港人進入未呀？想去哈爾濱玩下

［行動post] 星期二晚IFC放工和你唱

唔戴口罩了

未來十四日係關鍵

啲恐懼撚擺明係黑警同三毛黎啦
唔想人出嚟抗爭就話啲資訊係假

連登仔：作數，為DSE開路，記得準時返工

可以出動未？連續3日0case

最有效嘅消毒原來就係DSE
好快廢衛會叫全球開考

歐美等外國回流先最多毒

行山銀行

恐懼撚會話『真係要睇埋今個星期既 long weekend 先見真章』

戇鳩，計我話梗係要睇埋今年個聖誕先會見真章

恐懼撚：假數！ 你信港共正苦？ 考dse緊係要做到0啦

香港比呢班人先搞到過千單

想開關咪出聲囉

咁關一日好冇？
爆咪爆囉 爆左咪再關囉 有咩後果
好過你一直智障咁咩都關哂啦
外國都研究解封啦
長期戰黎架on99999

直接同佢地講其實而家每日有1000單啦 啲醫護夾埋隱瞞

外國係唔戴口罩先搞到大爆發
香港個個都戴口罩
點會仲爆得勁
班假數撚係咪on9

無輸入個案？

呢啲叫未痊愈呀大佬.....

一日未死都未見到真章

long weekend 我要行山船P 叫雞打牌唱K 打邊爐

有無諗過係多得連燈仔燈所以先無爆
我就多謝恐懼撚

真係要睇埋21世紀完先見真章

計工作日